“我無嘢講” 咪撚再咩post都咁覆

有需要面對相關人仕果陣 咪講囉
依加見好多人 覺得好撚玩咁
乜post都係度鳩覆呢句
九唔撚搭八 成個傻仔咁

唔好乜都拎黎玩 咁樣唔好笑架

我無嘢講

我無野講，但識分post 回

我無野講

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

[/quote]

我冇野講

無講我野

洗咗腦 咁大家有咩事起嚟都可以唔洗諗就背岩，唔會講錯嘢

=======================

我冇講野

明白大家係想保護自己

但眼見好多有用既post有人想真心討論

好多人就留 我冇野講 搞到變左廢post

只係強調一樣野 睇下咩post 咩場合

唔通落街食野 人地落單 你又答 我冇野講

非常時期 巴打忍耐下
有啲手足可能覺得自己無衝擊過 無入過立會
唔需要睇比狗盤果時點樣應對

呢啲留言隨時會成為佢地既救命稻草

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

“我冇野講”同”推”一樣

以前覆推你唔屌